究竟amazon官方直送落唔落到香港

見到有人話直送同集運都瀨野

送到

ok 即落單

有啲野有限制

星期一落左口罩同頭盔 今日到左貨

星期二落今日到左貨。

利申：用公司地址

自己禁試下 唔得佢都唔會比

浴缸空運 爛碎 無得回水